夠鐘死心了

帶帽

無咁大個頭喎

你老豆疊羅漢

直入元朗

臭雞

我巴

加油

一早要
女人就是賤